有冇人月租油麻地多層停車場

佢每個月賣飛係點玩法
多唔多人排?

仲問 下個月飛都賣晒啦

就係想九月租
睇下幾點要去排隊 😂😂😂

今個月頭位好似係前一晚9點到

屌個個都去爭

真心?
啱啱去都仲有喎